有冇人好頹生活冇咩動力唔知自己想點

本身諗住新年之後努力溫書
但唔覺唔覺又hea左2個月
有d灰，可能冇咩寄託
好似行屍走肉咁，係生存而唔係生活
冇女冇朋友；目標，唔記得晒…
好多時想改進吓自己，但得3分鐘熱度
好快又想縮返入comfort zone
唔中意咁樣既自己，以前既自己開心好多
打打吓個心有d酸，回望依幾年我做過d咩，錯過d咩
冇朋友怎樣開心，不開心又怎麼有朋友呢

過緊退休生活咁

有錢既我都想，中意悠閒既生活

以前成日都係咁

而家呢？

好啲 其實冇動太主要因為冇嘢做
你要搵啲世藝

我都沒 其實係廢青多啲

我都有中意做既野架，做果陣好享受
但一靜返落黎有d down，始終得自己一個

Me too ah 唔計返學既（成日走堂）都係廢青

A0?

係

推呀

我明

我都唔明點解D人要鼓吹走出comfort zone呢樣野
出左去根本就生存唔到

巴打共勉之